大家通常要OT到幾點?

可能係我太廢，我八點走已經累好想死....返到去成九點幾

8點係基本啦下話

一係唔OT
一OT就11點

連登第N屆鬥慘大會開始

準時走

星期一：1000-1800
星期二：1000-2000
星期三：1000-2200
星期四：0900-0000
星期五：0000-2330

屌
個份工做到我戇撚尻咁個款

四五直落？
你做床褥測試員？

完全無定時，不過每粒鐘大約兩舊水 O下無咩所謂

做乜都唔重要啦
個掃把尻下尻下咁
乜柒都唔識
做撚左個爛攤子就走左去
我同其他人就執屎咁執
執撚到屋企都冇返到

星期一就冇咩野
星期三開始夠鐘執屎
星期五執撚曬之後就坐的士返屋企

早走就有，仲同佢ot

究竟幾多人工可以買起你人生

識有人ot到凌晨4點幾

O 你條撚

十二點後好撚正常

最勁試過連續3個月晚晚12點番到屋企

幾多錢一個月

試過11點
多數8-9點。。
但有claim leave

平時唔需要ot

我公司有同事通頂OT
朝9晚6

準時走 唔鍾意炒我囉

Big 4 撚準備全面進場

高峰時期加加埋埋有3萬幾4萬

咁就唔洗講啦